Netflix 年尾科幻驚悚作 Bird Box 已上架

睇完
難得唔係cheaply made既 netflix scifi
有d似 the happening x blindness

飛住黎睇都覺得套野垃圾

垃圾
同其他netflix驚慄/懸疑片一樣千篇一律
為咗避開啲見唔到嘅怪獸 一路走走走 最後無事

喺決定邊個負責望急流嗰場戲，個細路女同女主真係演到嗰種張力

幾好睇
有d似The Happening

Netflix堆自家戲真係唔多掂
畫面色彩無電影味
劇情垃圾

算唔錯啦

依套可以睇下

幾正

幾好睇

睇完！爛尾

我覺得真心唔錯喎
好多netflix嘅戲睇一半都頂唔順
呢套可以nonstop睇
個人認為好過套無聲絕境好多

用套垃圾嚟比

啲戲情同對白勁cringeworthy

成套都唔似戲 似19劇

都幾似佢自己套the mist

呢套更垃圾啦下嘛
矇住眼都好似無矇咁樣
兩個細路仲淡定過堆大人

唔係話要你比怪物我睇
都唔係整下陣風 竊竊私語下就當有壓迫感

連登仔一見Netflix就射
都唔係第一次
唔知係打手定乜

覺得呢套好過無聲套垃圾都唔得 ?

睇完頭2個留言唔想睇 中伏太多

我覺得呢套完整過無聲絕境喎
無聲絕境根本成套個賣點就係靜
不過矇住眼都可以帶住細路又走又跑真係勁過頭

好過套垃圾又有乜野意思？

netflix就變垃圾戲既代名詞

我以為你覺得a quiet place 好啲姐

連登論戲只有神作同垃圾
sosad

呢個真
Netflix垃圾戲黎講點都未到bird box 掛

咁a quiet place係開宗明義講唔出聲呀嘛 賣點一定係靜架而且又交到貨啦

大肚到咁又反車又肚撞地都無事
呢套仲要大半時間係屋到交代d無謂劇情
同埋不如大塊布笠住自己 頭望地好過啦 矇乜野眼姐

結論係感覺成套戲d筆直用哂黎請女主角

真係冇樓上班友講到咁差
除左蒙住眼都可以跑得快呢啲bug位外
成套劇個節奏都掌握幾好
兩個鐘冇拖泥帶水
呢個末日世界觀令人投入過zombie類

有時間可以一睇

同意，無聲起碼節奏明快，個半鐘無咩悶場，bird box兩粒鐘哂太多時間係間屋到，半個鐘已經覺得悶悶地，又無解釋下啲規律，淨係靠啲鼠鼠鼠聲嚟營造緊張感

睇完覺得唔錯

一d 話垃圾 一d 又話幾好 唔知睇唔睇好

n記啲戲.......俾錢睇就不了

睇完由你自己評定

結局唔多滿意，太普通
細路仔細路女個角色，我覺得發展得唔夠
我覺得如果花心機，show下D人死之前睇到乜野，會更好
個故事本身係幾有意思，我覺得其中一個寓意係抑鬱症
戲劇張力都OK，唔會覺得悶

合格以上啦
但唔睇好過睇 太普通

女主角係executive producer喎
呢d戲唔會有好大budget啦，除左無怪獸CG，其他都叫做拍得好靚啦

女主角運氣好好
正常人一早死左

Netflix套outlaw king 幾好睇

冇解釋到有BB點解唔中
同埋都見到女主心態變化

個痴線阿叔上樓打開窗時女主角已經即刻搵布遮住個bb啦

睇緊，不過諗緊盲人中心係咪如常運作

你睇完先

已經算係Netflix咁多電影當中比較好一部，唔知點解劇同戲可以差咁遠

我指女人有咗冇中招,女主同家姐同一架車都冇中好怪,
BB對於'佢地'有特別存在價值,WHY

我覺得BB唔會感到悲傷/抑鬱，亦都無能力自殺
正如精神病人都唔受影響，可能因為佢地無咁易抑鬱 / 一早就發作出來，唔會谷住谷住

其實ok
聖誕放假可以睇下消磨時間
不過唔好諗住係world war z個種

唔差啦呢套 都係果d大路野

女主哥下咁岩轉左身拎電話呀嘛 咁岩望唔到

The Open House先係神作中既神作
呢套都好意思拎出黎講

中間睇到瞓著左

呢套好野黎

岩岩睇到原來係13reason why個男主角
等閒開黎睇先

緊張到透唔到氣

netflix神作

呢套好唔好睇過cargo?

Cargo 無咁mainstream

覺得個尾收得唔好
套野中間可以交代多少少
eg點解D人可以變癲佬
我覺得好過集中晒講晒屋班人
另外,其實盲人e下有D bug
D癲既其本上見人就殺,
你盲都係唔易出去搵物資
邊黎咁多資源搞社區

不過整體都值得一睇既

Boy好靚仔
但佢太淡定

個人覺得幾好睇，睇到幾緊張
個細路女幾好戲

啲人唔係變癲佬
係佢哋本身係癲㗎

去到最後都冇講果啲到底係乜

冇睇但啲meme笑死我

同無聲絕境一樣咁垃圾

好多野都無解釋到

1.個d不名物體係乜？點解會出現？
2.點解雀仔可以感應到對方係比不明物體上身？
3.點解痴線佬望出面會無事，唔會自殺？

諗到再講

我覺得個ending好surprising
仲有揸車去supermarket個幕好緊張

條友劇透左

點解咁多人覺得結局差？

都幾緊張 但真係小左解釋d怪獸係咩黎
同埋點解最後世界有班人係唔會自殺而仲會周圍殺人

喺急流要決定邊個開眼嗰陣細路女好好戲
呢個位睇到有啲肉赤

套戲都睇到幾緊張
算交足功課啦

外國呢啲通常同上帝同魔鬼有關，你可以當痴線佬係魔鬼代理人去招募信徒，接受既人就會變成下個魔鬼信徒，接受唔到既人就會自殺

1. 有冇睇過幽靈空間, 我覺得係類似軍事研發既秘密武器 (如果唔係就外星生物)
2. 動物感應靈敏
3. 陽光另細胞興奮, 精神有問題既人大腦受損, 腦細胞功能障礙, 所以免疫

見到netflix original都可以skip

睇完black mirror bandersnatch再睇依套覺得依套好睇好多 但係冇乜人討論

我鍾意Bandersnatch多好多

第二點已經解釋唔到啦 動物感應靈敏，但點解一定係雀仔？點解唔可以係狗同貓

每種動物有唔同特性, 雀仔聽到高頻聲音, even身體都可以接受聲音既signal, 有危險時可以用鼙音黎預測避免受傷害

當娛樂片睇正呀

睇緊都係到諗盲左咪得 點知真撚係

同mk仔扑野個女警係占士金馬倫套童夢既女主角

mk仔係Machine Gun Kelly

pornhub search唔到但反而youtube有

冇露點洗乜上pornhub搵

外國係咁討論

Agger
無聲個處境好 on9 根本投入唔到
下含...

點可能果個環境重要生b 未撚死過
冇可能唔死全家
不過都叫有隻怪獸望下

睇之前睇sandra 拍應該唔太差點知把撚
眼矇左似冇矇上面講左 gps 開車又係
d 怪既設定一開始就已經冇仇報（即係唔會有動作血腥場面）
mist 都有明顯人性鬥爭比你入戲
呢套得班on9 婆婆媽媽重要多個大肚婆嫌未夠煩真心睇到悶
最尾個安全屋重on9個庭園咁open 竟然又冇怪獸 你講閪晒啦
dllm 晨早搬上天台住
或者一早響超市食過世咪算lor 搞咁撚多野

英雄所見樂瞳
男主對眼好靚
純粹popcorn唔錯

仲有bird box challenge

已經成為meme

架車俾mk仔同差婆渣走左所以冇搬去超級市場掛
睇唔到怪好明顯係cut budget既設定邊有得鬧
如果要CG就冇卡士
我寧願係唯持依家既演員陣容
結局係有啲荒謬
但西片係要大團圓結局嘛

拍片個個原先話出怪 但好似話太膠定太搞笑所以剪走左

有無多啲差唔多類型推薦？

其實結局仲冇精神病人係世界?佢地target係想人開眼唔係想殺人？

套戲好垃圾 點解外國咁多人吹奏

其實netflix 早d仲有套Cargo , 都係一家人有個bb走難，都係post apocalypses

可能淺白易明

我覺得好好睇喎 好刺激
鍾意happy ending多過sad ending

好多meme

Meme 好正

而最後都唔知隻怪獸
係乜春
係點來

一路睇一路唔撚驚嚇 唔知係度做乜鳩
定恐怖係人性方面

平庸
總結，肥婆累事

而家末世電影一搬都係講人性多
好似walking dead咁

套Bird Box 兩頭唔到岸

最尾都唔講下件事既起因，同當刻世界餘下既人既對策就完左

有d唔阿喉唔夠完整咁

但總體都幾好，可以一睇

Btw, 個女cadet

屌 乜都冇交代background 劇情又大路 成程高跟住女主飄黎飄去 主角光環實得架 唯一討論點都係唔開眼個gimmick姐 套戲平凡得不再平凡

期望太高
一路睇都覺得ok，氣氛又營造到出嚟
但係睇到得返三個字但係又乜都冇交代
套路同其他末日類嘅都係咁
點解會自殺，究竟係乜嘢全部都冇交代
真係只可以話期望太高

求其作啲解釋都好呀

其實想睇更多屋外嘅野 同埋舖下個啲 ‘野’ 點解會出現 雖然戲嘅局限下好難講得好多 我唔會話爛戲嘅 你可以睇下

女主角太屈
同埋你蒙眼急流入面搵得返方向好癲
仲要兩個小朋友蒙眼跌落水都可以冇事

幾鐘意安排光頭呀伯呢個角色
個個當正佢仆街
事實上最後佢就真係講啱咗
有少少the mist 嘅感覺
你以為做緊正確嘅事 到頭來係害死人

某程度屋內班人殺哂係佢地攞嚟

光頭呀伯直頭係智者睇得最通透，一語道破見到外人就死人

死肥婆我嫌佢死得太簡單

雖然出面劣評如潮，但最後反而比想像中好，Sandra Bullock d演技搭救，兩個鐘略為有d長，但整體劇情都幾緊張。唔合理嘅地方實有，好多野冇交代，代入主角嘅角度，其實佢地知嘅都好有限，反而代入感重左。個人認為以一套驚悚片黎講算合格，以netflix電視黎講算叫好睇

咁想睇，比你睇啦

我覺得幾好，不過好想知個背景
雖然我上網搵好似話Charlie係啱，係魔鬼同世界末日

Netflix 自創電影通病
題材好有趣
但硬係拍得爭咁d 未完全發揮到個題材
睇完成日都會諗
如果佢拍xxxxx嘅劇情/畫面出嚟應該仲正

好撚彩睇完先入呢個post 見啲人唔係神作就踩到地底泥咁屌你老母啦
成套都唔差 中間有段時間係做到緊張感
唔明啲人屌到地底泥咁做乜鳩 又唔洗你鬼登去戲院畀錢睇 睇一半唔岩咪按返出去睇第套囉 你係咪都有畀月費架啦

最後都無解釋係咩嚟
不過點都好過夾硬解

或者叫大愛累事

除咗節奏太快唔夠時間塑造人物
搞到便當都無咩感覺之外
都叫幾好睇了 有幾幕都做到緊張效果
無悶場

抄無聲絕境

由始至終光頭都係啱
雖然佢自己都係靠鄰居打救收留

我覺得比較適合拍劇

睇完呢套諗起同the happening一鳩樣咁

岩岩睇完。
我覺得幾好睇喎其實 ，佢反而做到個種你睇唔撚到野但又係出面又唔知點算個種恐懼感。

我先唔論套戲有冇bugs ，bug就實有。

個種恐懼感，又睇唔撚到野又係個海到又要上綠地，又唔知會遇到咩人，遇到咩事，分分鐘有動物都睇唔到，其實成件事好恐怖，最大問題係睇唔撚到野。

恐懼感呢套戲我覺得做得到 ，加上其實我期待佢其實都有主角威能，雖然真係好唔合理太多bugs ，但好撚過就因為啲唔合理既地方會搞到拖慢哂成套戲，同埋你會估到女主會遇到咩問題，咁就覺得成套戲好撚普通同普通求生片冇分別。

整體我覺得ok ，但我都覺得到喉唔到肺，只少都話我聽究竟出面發生咩事究竟啲人係睇到啲乜野先會自殺，彈隻怪獸出黎都好啊，屌你得一陣風同啲聲。

都起碼要交代吓出面究竟出現左啲咩，初頭我以為係病毒黎，但你地話係怪獸，我到依家都唔知係怪獸定病毒，又冇解釋點解癲佬反而睇到會冇問題 ，同埋佢放第一個癲佬入間屋個陣。

個癲佬畫個啲畫有咩意思？係純粹想帶出佢係真癲佬，定係佢畫個啲野就係畫緊隻怪獸？

岩岩睇完...伏

睇得戲多既人一定唔會話呢套係好睇